［一人一句］用筷子形容自己

我雖然幼 但我長過牙籤

我雖然幼 但我有伴同我一齊嘗盡甜酸苦辣